<resources>
    <string name="app_name">Формула - Автозапчасти</string>
    <string name="main_menu">Главное меню</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="formula_autoparts">Формула - Автозапчасти</string>
    <string name="signIn">Вход в приложение</string>
    <string name="your_email">Ваш email</string>
    <string name="your_password">Ваш пароль</string>
    <string name="dont_have_registration">Еще нет регистрации?</string>
    <string name="create_new_account">Создать новый аккаунт</string>
    <string name="sign_in">Войти</string>
    <string name="signIn_google">Войти с Google</string>
    <string name="or">- или -</string>
    <string name="register">регистрация пользователя</string>
    <string name="your_name">Ваше имя</string>
    <string name="intern">Я Стажер</string>
    <string name="employee">Я сотрудник</string>
    <string name="registation_agreement_text">Выполняя регистрацию, Вы соглашаетесь с условиями</string>
    <string name="privacy_policy">Политики конфиденциальности</string>
    <string name="privacy_policy1">Политикa конфиденциальности</string>
    <string name="formula_ltd">ОсОО \"Формула\"</string>
    <string name="sign_up">Регистрация</string>
    <string name="signUp_google">Регистрация с Google</string>
    <string name="privacy_policy_text">"<big><b>Политика конфиденциальности для мобильных приложений OcOO «Формула»!</b></big>\n\n
        В настоящей Политике конфиденциальности приводятся сведения о том, как именно используются данные, собранные нашими приложениями о пользователях и их устройствах. Пожалуйста, ознакомьтесь с данными правилами соблюдения конфиденциальности и сообщите нам, если у вас возникнут какие-либо вопросы.\n\n
        Использование Сервисов OcOO «Формула» означает безоговорочное согласие Пользователя с настоящей Политикой и указанными в ней условиями обработки его персональной информации; в случае несогласия с этими условиями Пользователь должен воздержаться от использования Сервисов.\n\n
        1. Данные, которые могут быть собраны с Вашего мобильного устройства:\n\n
           - Персональная информация — информация, которая сама по себе или в сочетании с другой информацией, позволяет идентифицировать личность пользователя, связаться с пользователем, либо определить его местонахождение. Например, имя, фамилия, адрес электронной почты, место работы, должность или номер телефона.\n\n
           - Прочая информация — информация, которая не раскрывает личность пользователя ни сама по себе, ни в сочетании с другой информацией, которую мы получили. Например, информация об устройстве пользователя, данные об использовании приложения или геолокация.\n\n
        Также в наших приложениях могут проводиться дополнительные опросы, в ходе которых вам будет предложено выразить свое мнение о различных продуктах и услугах. Если вы воспользуетесь инструментами приложения, у нас будет возможность сохранять принимаемые и отправляемые вами материалы и сообщения.\n\n
        Кроме того, мы оставляем за собой право осуществлять мониторинг ваших сообщений. Перед тем как передавать нам персональные данные любых других лиц, заручитесь их согласием. Следите за тем, чтобы предоставляемые вами данные были точны и актуальны, и своевременно обновляйте их в случае изменений.\n\n
        2. Использование полученных данных\n\n
        Информация личного характера, полученная в формате электронных регистрационных форм, используется:\n\n
           - в целях регистрации пользователей.\n\n
           - для поддержки работы и совершенствования нашего приложения;\n\n
           - для отслеживания политики и статистики пользования приложением;\n\n
           - а также в целях, разрешенных самим пользователем приложения.\n\n
        Кроме того, мы используем информацию личного характера для поддержания связи с пользователем приложения. Например, если Вы направляете нам сообщение через службу поддержки приложения, мы можем воспользоваться Вашей персональной информацией, чтобы ответить на него. Мы также используем персональную информацию для того, чтобы проинформировать Вас о внесении существенных изменений в настоящую Политику конфиденциальности.\n\n
        Время от времени мы можем приглашать пользователей предоставлять информацию в формате опросов или анкет. Участие в таких опросах или подписных листах совершенно добровольно, следовательно, пользователь может принять решение, раскрывать запрашиваемую информацию или нет. В дополнение к прочим целям, предусмотренным в настоящей Политике конфиденциальности, контактная информация, полученная в связи с опросами или анкетами, используется для сообщения Вам результатов опросов или анкетирования. "</string>
    <string name="spravochnik">СПРАВОЧНИК АВТОЗАПЧАСТЕЙ</string>
    <string name="main_page">На главную</string>
    <string name="rating">Мой рейтинг</string>
    <string name="saved_pages">Сохраненные статьи</string>
    <string name="take_final_test">Пройти финальный тест</string>
    <string name="send_email_to_manager">Написать менеджеру</string>
    <string name="about_app">О приложении</string>
    <string name="logout">Выход</string>

    <string-array name="main_categories">
        <item>Двигатель</item>
        <item>Трансмиссия</item>
        <item>Подвеска</item>
        <item>Рулевое управление</item>
        <item>Система охлаждения</item>
        <item>Система зажигания</item>
        <item>Топливная система</item>
        <item>Тормозная система</item>
        <item>Электрооборудование</item>
        <item>Датчики</item>
        <item>Кузов</item>
        <item>Салон</item>
        <item>Масла</item>
        <item>Неисправности</item>
    </string-array>

    <string-array name="main_categories_desc">
        <item>Механизмы и расходники</item>
        <item>МКПП, АКПП, РКПП и др.</item>
        <item>Ходовая часть</item>
        <item>Гур, рейка и др.</item>
        <item>Термостат, радиатор и др.</item>
        <item>Свечи, катушки и др.</item>
        <item>Бак, фильтр и др.</item>
        <item>Колодки, диски и др.</item>
        <item>Системы, провода и др.</item>
        <item>ХХ, уровень топлива и др.</item>
        <item>Внешний вид</item>
        <item>Интерьер автомобиля</item>
        <item>Виды, характеристики и др.</item>
        <item>Частые поломки</item>
    </string-array>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>